有冇後生仔踢開波可以湊多兩個

踢草地硬地都可以 技術應該學界水平 想踢下波咁 有意留TG

好呀Ching

係咪認真？